蕭生轉述消息：美國周四將有大動作制裁中國！！

4分30秒 仲有晒措施 講到似層層

信多獲

「正視聽」聽日由佢二讀

即係冇

燒山又燈死制裁

靜靜地

支持燒山
不過唔好燈死制裁

柒少陣啦

蕭生只係轉消息

並不是佢自己意見

無錯

佢同d100一齊吹風
真係有內幕

唔係出自佢個腦，冇燈力嘅

佢可能係轉d100個消息

香港最後逃生機會都冇埋，各位將來沙嶺再見

你明唔明咩叫燈
就係100%真嘅嘢都可以比佢燈到無

借推
要搞黃色旅遊app！！動員外國人參與黃色經濟圈！！

仆街

玩撚猿

聽日做空恆指？

我估同一個群

最緊要睇下美國既議員有冇風吹

應該係花園道政治部流出黎（斷估）

D100 山埃料祖師

from tg

#美國探子回報
美國發來的消息
指華府將對北京發強烈警告
最快星期四出手
宣布第一波制裁中共行動
針對參與國安法官員
若中共不剎停
將再下一城
包括可能在美國大選前
開始分階段取消香港獨立關稅區地位

#內地探子回報 #自行判斷
內地情報則指
習近平對香港國安法推展
「信心滿滿」
即使遇黨內反對聲音
但習堅持必須訂立國安條例
沒有讓步空間亦做好一切準備
包括提供財政補償及一切支持
予被美國制裁的官員

喂做乜燈制裁呀

求下你哋快啲打鳩香港

聽住先，過幾日就知。
（不過都係唱定美金先）

大動作應該變做小動作

又上熱門拉

蕭生小引用
政策大變動

[出定先] 聽日一定有班人話咩冇人出 所以叫我地放棄

收嗲啦死老野

即係唔係星期四

靜靜地贏…

蕭生： 我個Source 係D100
D100: 我個Source 係蕭生

冇啦冇啦

............

包括提供財政補償及一切支持
予被美國制裁的官員
代波叔班港共高官多撚謝曬喎
被制裁班友記得多謝黨

大佬呀

假新聞, 勿信

信埋佢最後呢次

佢做左咁多野點都係同路人

快啲開戰啦仲好.....

信燒山

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

好燈唔燈

個個以億去計點報條數出黎
即係想要錢就比痛腳我

華麗轉身

邊個敢報實數到時反貪咪死硬

MOLAMOLA....

可能係燈日子呢？
今個或者下個禮拜四制裁

燒生唔好燈

等左5秒先知係jpg

巴打正解

屌咁啫係冇制裁啦

Diu! 燈死

心諗你又知 你係trump條蟲咩

咪燈啦dllm

留post bin C啦

又燈

【置頂】527 終極戰略

出少句聲啦

Ok 無事發生
最多鬧幾句

撤回逃犯條例、區選大勝、蔡英文大勝
佢破過幾次燈嘅
雖然燈多過破燈

侵：照簽！破你燈

啲細嘅可能自己都驚到鼻哥窿冇肉
明明有錢有地位係自己本事，依家為咗個小學程度廢老嘅皇帝夢
成世人嘅成果、未來，一聲唔該就渣都冇埋
都依然要繼續效忠朝廷，自願畀人撳住嚟搶，真係恭喜晒

shit

唉燒山燈少一次啦唔該

能力唔是咁用的

屌你唔好燈啦

蕭生講出黎
有都變冇

7日好轉 金正恩冇死

係咪假消息黎

成熟啲啦 蕭生為香港人操心嘅嗰分心邊大家都有眼睇 佢係最值得比尊重嘅人

喂 靜d得唔得

收聲啦仆街

屌

兩步share文宣大法！㩒兩個制都唔肯㩒你仲係咪香港人
入去個website揀張圖 㩒share去whatsapp 就可以send哂俾親戚朋友同各大群組
都可以share上Facebook同twitter！

全民文宣呀！！！ Share27號國歌法二讀同埋國安法嘅文宣出去呀！

樓主幫手置頂得唔得

靜啦

自求多福

希望真

唉，佢早啲收皮好唔好

美國既星期4？

靜靜地贏唔得既

有冇進展

係咪聽朝訓醒會見到
係我就訓先

香港快12個鐘果邊咪早上囉

流浮山制裁運動

冇既

星期5啦

燈到變星期五

屌拿媽你

仆街又燈

話有大動作，即係雷聲大雨點小，唔會即刻取消香港關係法

人地無講邊個星期四！

燒山要善用燈力

咁就死下年既5月星期4呀

功力返哂黎

燈到遲左一日

好彩佢講星期四

出左咩制裁？

話今晚香港時間出

屌，而家無晒希望

聽住先啦....

上次話國安法過硬，咁樣算唔算燈？

吓？係美國自己公佈喎

公佈開記招炸？

屌你老味又燈

果然冇。燈力仍在。

究竟點嫁

屌冇左件事既

蕭生又中對家屌
即係冇制裁？